其實有賓周fing面咁有無顏面騎乘

其實我極度懷疑啲女都有咁做過
我建議比我哩啲毒撚入去整頓下個歪風

樓豬一定係好鐘意比人顏面騎乘